有無巴打做化學行業/藥廠

每個人講下自己職責同每日工作